小熊維尼 竟然被迪士尼河蟹係珍珠港級別嘅事件

2019-10-10 / by martinoei 黃世澤
小熊維尼-min
小熊維尼 因外貌多少同習近平相似，成為咗習生嘅代號。其實俾我係習生，會攞佢做吉祥物，一如我unofficially視ICOCA或Piske(P助)係我嘅代表物一樣。但習生一啲幽默感都無，而且迪士尼香港、中國同台灣自我河蟹 小熊維尼 ，係另一次珍珠港襲擊級文化衝擊，會激起極大美國反中情緒。

小熊維尼 被迪士尼河蟹

NBA之所喺河蟹問題上企得好硬，因為NBA係美國嘅文化icon，暴雪啲game越寫越差，靠中國人課金食飯，大家集體唔玩就好。但迪士尼係美國嘅文化標誌，同麥記、可樂呢啲係同一級別，如果 小熊維尼 被迪士尼河蟹，即係美國文化向中國屈服，呢個對好多美國人係極之難接受。所以我話，呢次係珍珠港級別嘅事件，亦都係呢個原因。

而 小熊維尼 被河蟹對美國響起極大警報係，夾埋NBA同暴雪遊戲，習近平唔單只殘害中國嘅細路仔，意圖或正殘害香港嘅細路仔(喺幼稚園玩升旗，果間幼稚園嘅校長正宗人渣嚟)，仲要控制美國細路仔嘅諗嘢方法，今日搞中港台迪士尼網站，明天就會搞到美國本土，最終係控制全世界人嘅思想，仆街程度確係希特拉嘅級數(東條英機係仆街，但日本人只係純粹有領土野心，以及日本文化嘅殘暴變態心理，唔係要做霸佔世界嘅狂魔)。所以我相信，美國一定會搵迪士尼同蘋果兩間公司啲人照肺，佢哋擦中國鞋都擦得太過火。甚至最終美國立法規限呢啲美國icon公司嘅賣國行為，亦唔出奇。

當然，由習近平唔接受 小熊維尼 ，可以睇到呢個人嘅量度，大概就係大明帝國皇帝果種思維，大明帝國最令人詬病係文字獄，仲要搞滿門抄斬，就誅連十族，依家習近平嘅心理扭曲程度，其實係毛澤東同朱棣呢啲變態佬嘅級數，呢個係十分危險，所以我咁睇，依家張曉明、梁振英等人得以重用，我睇唔只係王滬寧咁簡單，而係習近平嘅心理扭曲程度，遠超於各方人馬想像。而面對呢一級精神有問題嘅暴君，仲要國家集體精神有問題，唯一解決方案，就係兵戎相見。如果中國同美國打起大戰，無人意外，無錯，無人希望同中國打仗，只不過，如果一個國家由上至下都陷入集體瘋狂狀態嘅話，我睇唔到戰爭可以避免嘅可能性。

如果你問我，中國最終要為咁玩係乜嘢代價，或者你話我誇張，1941年12月7日嘅Z作戰，換嚟係廣島1945年8月6日嘅核彈襲擊，咁你諗吓如果中國越玩越黐線，美國會炸邊度報復。我只會講，如果你仲想有命，就唔好考慮喺戰爭期間住喺長江沿岸一帶。美國人對廣島原爆嘅支持態度，我相信大家應該知道，習近平為中國拉入更大嘅災難，比大清帝國嘅慈禧太后更仆街一百倍。

結局將會係美國凍結支共資金，核平北京

官網上唔到

好似話個大壩一出事好多人都會仆街

支爆

中南海，三峽大壩，上海外灘，天津港

真係河蟹左?

唔信就自己試下

係

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

炸三峽滅中國

推上reddit and Twitter

其實維尼喺黨內的權力有幾大？
係真係無限大 定係其實每個決定都要有黨員支持？
因為成日聽d分析都話貿易戰 反效中事件動搖維尼的地位
如果真係好多黨員不滿維尼
有冇可能拉到佢落黎？

得香港同中國既ip先睇唔到
不過都夠做

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

其實一路搞緊呢條線架！
多啲人一齊和尼畫啦！
最好ig、fb都有人畫，係真係推到變國際新聞架！

仲有摺紙果啲，其實摺少日連豬，改少少摺法變摺維尼，主題變做反對迪士尼禁聲，又係出到外國嘅新聞黎